新職業「臭·蛋·師 」

臨閂門 抌低個臭蛋 成架車有新鮮空氣

純粹討論 不代表本人立場

推

陳同佳你個仆街仔，仲唔買一堆衝入去自殺式贖罪